[COYS - 一個都不能少...] 熱刺球迷吹水區 162

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

真熱名單Update @20190810 連會員名, 58人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

留名 屌狗老母！

先留名

留名 唉

新豬肉lm

黑警幾時死

黑

社

我立即屌狗老母

黑警死全家 屌晒佢地老母祖宗十八代

黑警死全家

黑警，插贓嫁禍，自編自導自演

竹枝單野影撚曬 屌佢老味

最慘係依家除咗屌佢老母冇嘢可以做

依家係唔知有咩做到

琴日都話 麥佳亞比d波真係好撚難接

要屌我左膠都係咗講

可以失望 不可絕望

我都唔知仲有乜可以做，但大家要一齊走落去

只係知，今次輸
下場會好慘
所以唔放棄

Exac7ly

雨傘後香港人失去咗勇氣5年

今次唔可以...

今次輸左就永不翻身，淪為二等公民，移到民既好走啦

最好辦法就係癱瘓機場，咁樣香港人就有籌碼喺手，而且啲狗唔敢搞機場，佢哋夠膽搞就係同全世界宣戰

連登仔個個話行動升級，講咗咁耐都唔敢塞機場，仲喺度擔心畀狗斷後路

屌你老母，嬲到想殺死晒班黑警同佢地全家

大家換左美金未?
要聽老闆我今次講一次。

勇武要休息 專心做好文宣先

D強積金轉晒美金

好掛住5月果陣既日子，呢幾個月真係好辛苦

能轉嘅都轉緊

我都同意 機場班狗一定唔夠膽搞

會唔會搵執達吏清場？

我屌你老母

強姦金, 當輸哂嫁喇. 中共要錢.
存款盡量轉美金,留少量港紙做生活費.
係呢個Group, 聽完就算.

行過路過見到啲廣告都好心噏

幾個女仔冇跳落嚟可能開開心心睇緊Toy Story
唔知啲義士有冇打芒亨等緊DLC

吔屎啦黑警！

我都係呢個月生日 我淨係想今次可以贏 唔好再輸到14年咁

......

好地地坐係間房度都嬲到要深呼吸

將D精力放係11月啦
武已經輸左

嬲到晚飯食左一啖

香港一定會出現AUTOGENOCIDE
爭在係邊一邊屠殺對面

11月有咩？

完全食唔落..

區議會選舉

屌 見到你呢句先醒先未食飯

係咪要每人都帶把刀係身

你仲信個制度

佢俾你入閘先算

盡做啦,點都無可能DQ晒全部人嘅...

大家齊上齊落

屌 荃灣

好彩我係無產階級唱錢都晒氣

dklm.....班狗又出黎幫手救黑社會

大家記住佢地今日「811警察暴動」做過d咩
歡迎大家加長個list：
1. 縱容福建黑社會打記者及市民 公職人員行為失當

2. 假扮示威者 煽動暴動

之前所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈極有可能全部都係佢地自編自導自演
被控暴動既示威者應以此為最有力既合理疑點
3. 射爆示威者眼球 意圖謀殺

4. 蓄意傷害無反抗能力之人士

牙都比佢地撳爆
5. 插贜嫁禍示威者

6. 地鐵站內射催淚彈
不跟從指引 係室內放催淚彈 意圖謀殺

7. 極近距離行刑式掃射示威者
同樣係意圖謀殺

我最大筆錢就係強積金

我都係

做咗兩三年野
搵萬幾蚊
唔係日日屈係屋企根本儲唔到錢
你同我講發展經濟 我淨係見到通漲

冇心情笑+2gc了
香港人最艱難嘅時刻

好L唔開心，訓唔住。。。
香港警隊唔好再話自己係政權既磨芯。你地唔配，受人憐憫支持，選擇性執法妄故市民生命安全，全部都係你地一手造成，如果有報應，一定係不得好死

已經加埋解放軍同武警，已經唔單純係警察，係中共政權代表黎

你8月行10個出黎，佢d一個就補一個
如果乜都唔做，d完你走個陳大文話自己係黃既，你點分？

嬲到訓唔到

瞓唔到，好辛苦

心好痛 可唔可以借個平台比我發洩下自己情緒

巴打們都係呢到
大家一齊圍爐吧

啱 熱狗們要互相幫助陪伴

劉業成臨時上任 即使追究 將個波拋比佢出黎祭旗 班狗而家知殺人都有人攬

大家要留住條命睇我熱 睇盧西索同屎屎龍 debut 睇我熱踢歐聯

好唔開心

熱區一家人互相支持

而家贏歐聯都無味

［緊急！］[眼中槍女仔] 我係佢啊妹

希望下年6月一天光晒
再落bar睇決賽

尋晚曼車場波都無心機睇

一路睇波一路睇住kwai fong live

正想轉過黎 已課

手足們機場見

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎亦唔怕有狗假扮

今日一齊去機場！

龜速入緊去

已大力QUIT家庭group
日日send埋d 弱智野出黎，今日我唔忍了

真心有咩食飯個啲
好撚怕會出聲屌柒佢地

有用過popo

行出東涌，行左我40分鐘

安全就好

陳帆講左係非法集結
記者問犬係咪為清場做準備
犬兜圈話唔知咩事

唉

係機場既，最後一班抵港機黎之前好走。

無咩消息...正常邏輯
一直有旅客落地，抵港大堂一直都安全。
旅客散哂水，屌你老味，留係度仲同班狗玩呀

乜撚都靠Fact Check
自己唔識用腦諗嫁。

迷科都係無腦，fact checked

agger

食飯唔小心滴左眼淚係飯到

好彩我假科迷

同埋某會員找數未

枉我咁撐你

反科了

仲達

最後果兩句

二公子

反會然定反球員

多得張相
我笑了

全反

躝喇

球霸
Harry Kane and Lionel Messi have identical league scoring records after 182 appearances ➡️

Played 182 goals 127 👀⚽️

0.70 goals per game

熱刺美欺 Edwards 呢？

下年買美欺同傾拍住上

做緊冷氣軍師

推佢老母

大力最近有咩消息

岩岩睇到Low條片
發現Roles係跟一隊訓練

好懷疑肥普係咪用Fifa試陣
七嫂打後備攻中幾好用

沒消息就係最好既消息

希望777兩個仔係外國比人打盲對眼
之後我地祝佢兩個仔早日康復

出我寧願出光刀

同意

Q)乾塘，猜球會

A)車路士
因為無左濕地咪乾晒

估會員

洪7

娜娜個老公

我記得超人有like

Lucas生日快樂

如果我地今年走左大力。。。係咪轉會市場失敗

#thfc @THSTOfficial ‘extremely disappointed’ with club decision not to reinstate multi-ticket package for CL group stage.

係 要留到大力a4先係爭冠陣容

唔算失敗
但一定唔會係成功

幾時續到大力

有公安仲要走甩

累了 靠大家收工接力

但証件係哂到

返到去扣分了

抵撚死

幫人地申請器官捐贈未

無啦啦做咩演變成咁.....

好彩捉到鬼，有得講

如果再咁嘅走勢，不樂觀，可能輸得比想像中快同容易

機場唔好818前玩爛就得

捉鬼搵鬼勤力啲，大家冷靜is ok，今晚有眼睇大把鬼煽動

我都係咁諗
今日同琴日個玩法差天共地

鬼就一定有
但我覺得主要係大家細節上未有共識
eg 捉到鬼 留定放
主動定被動癱瘓機場
阻定唔阻旅客

但一日捉到三 四隻鬼咁多？有冇咁橋呀

咁多真係唔奇嘅
尋日都好多人帶耳機
今日插更多鬼搞衰嗰場正常

做乜撚...

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

主動阻旅客點都講唔通嘅，做得出唔係弱智就係鬼

我都係咁諗

不過睇到隔籬post有人話今朝人少
有班手足心急想做返癱瘓機會效果
就主動上departure hall

今日人數真係少
情急下咁做唔出奇

長期戰人多咪癱瘓人少咪文宣，心急對戰局無好處

始終好易被情緒主導

Walker係咪正選啦以後

唔係啦

係啦
排先過簡些路

我以為佢話walker-peters

唔知有無人講過
其實今日對家仲帶咗一個好重要嘅訊息出黎

捉到一個公安，起底之後發現出現喺輔警名單當中
即係表示，我地之前懷疑有操普通話嘅警員，係確確實實跟正式程序請返黎嘅輔警，而唔係我地口中由大陸調落黎

咁就恰恰假借我地隻手幫對家拆咗彈

講錯
係Walker peters

一定唔會穩正選住

唔關事 因為證明唔到個班都係輔警

jack clarke正選

今次分化得好勁

大陸整兩隻公安落黎就可以分化到=(

7公狂割lamela

割得夠堅定就無問題
唔好表現好少少就覺得人都唔錯，
總知任何時候都要屌

可以出一系列改圖

如果大力比祖記免簽，我地同祖從止有不共戴天之仇

佢係真核,唔好走呀

同kane睇齊200k啦 最多加毀約金
冇左大力真係唔得

拎到冠軍有bonus
唔俾hea踢

下星期去旅行，終於可以放鬆下

飛唔到

我只係想有一星期可以休息下，可以熄哂所有野，收唔到所有消息

去邊

返嚟發現大力已經走咗

我去日本叫雞

我上星期先去完東京

路斯巴係咪無再用tg

東京好玩咩

九月去東京
利申：支持警察執法

點解香港人心理同生理都咁中意跪低

睇錯鐘意脆

因為gay佬多 含開

其實佢值依d價，同我。。。唔知續唔續

如果屌黑警有屌手足咁大力就好
我都係低估咗香港人既政治潔癖

廿萬真係好合理嘅價錢
我諗去蛆都係差唔多呢個價位

雖然蛆拎硬意假

依期有風開始話會開依個價比佢，但e23自己仲係想去第個聯賽為先

Miss Him

yes, 中意脆

變9號？

Yes佢值得依個number

冇佢我地歐聯一早唔使踢

而且佢既高空波，對肥普要求既地面進攻，絕對係後供既一步棋

同女去ja
買下野食下野
未來應該有排都唔去東京

睇下幾時有錢 整埋老蘭

見到波衫.....

@雀 找數未？

巴打邊到整 我都想整件

整老蘭幾錢到？

呢啲相同片就真，射盲少女就要調查下先知？

少睇為妙

ebay 衫
NTS 字

真係 係得班記者要交功課先去
唔係真係冇人會去睇同聽

我連上季主場都未買

佢有貨呀 上去睇睇

COYS - 印科

未來球員

比個網我收工買

如果佢今季remembrance day 會出場我應該會bid佢件poppy match worn

依位會員個名。。。相信除左係獌區，其他區都會好歡迎

清識波到

係咪有人上場3:1要印科

隔離利迷合力整左封公開信上reddit, 置頂左同幾多討論，如果有熱心巴打睇下封信對你地球會岩唔岩用可以隨便攞去改黎用

手足大力神

#thfc offered Fernando Llorente a one-year contract with reduced terms but are yet to hear back from the striker. Spurs are no longer expecting the 34-year-old to return on a free transfer. | @StandardSport

睇怕要翻西甲了

黎緊

屌 禁岩岩先發現買能錯碼......買m架我屌

心諗咁肥

email翻過去叫改？

XL...

原來is you

冇得不分化了

XL我老豆著都著到既

大力巴真人好型
利申見過

唔好同我爭
btw 利申 我都唔想做連美斯

要快D 打過去截
之前我都買錯過size
印左字唔俾退

已經即刻轉番thank you though

冇錢買match worn 你買左就貼上黎比我j下

今晚歐洲超級盃熱刺對車路士大家點睇？

死開喇

又熱物浦

利維同你賺到盡

感覺好似又loop返去6.9之前

唔郁嘅

恥笑開始

今星期對鏝，大家有沒信心破佢處？

比人456

我地有阿根廷幫

冇son拳王 v5未必岀 右閘peter對250
唔456都偷笑啦

又食住鏝

唔好咁痴線。。。。
。。。亞軍。。。。
。。。。。。。。。
。。。。。。。 。。

大力雀再賭lo
贏到印埋主場科

印peter仔或者skipp

收到風
科有$2500收

yes
多謝陳局長爸爸

我雙糧 5000又可以買科

咬老綜班強國西又贏，dklm

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連曼城都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

系

手足改唔改到SIZE

#thfc Poch has told his players their contract situations & uncertain futures will not impact his selection decisions this month.

傷殘津貼雙糧？

客win 7.6
和都有4.95

今場攞到分我印科

印咗2件今季嘅
$280連個英超章

我仲未諗好印邊個

FOYTH21

你找數未？

唯有LML MMA 250

真end game, 打埋下week 唔玩了

嘩正！
利申：玩到十一月已經賣哂coins棄game

我本身都唔係成日開到game 玩,今集wl 都少玩
係買下賣下就好多錢買人

邊間

下集玩club算
ut唔玩了

下集幾個mode 都多左新野

我打club都係叫lamela

科夫：戴巴拿只是後備 何來勇氣拒熱刺？

素素生日快樂

上季carry中場

國泰

百寶利6樓
我見果間野812罷工去機場
所以特登幫襯

280 連英超章真係抵

大家撐住 見到少少曙光啦

唔好低估共產黨玩政治嘅能力
大家繼續小心

無論係攬炒定撤回派都向好發展緊

blocked

我要泰來呀

TEAM NEWS:

🔹 @RyanSessegnon & @dele_official (hamstring) - unavailable, undertaking on-field rehab.

🔹 Heung-Min Son (suspended) - serving final game of ban.

🔹 @JuanMFoyth (ankle and suspended) - serving final game of ban and continuing rehab.

#THFC ⚪️ #COYS

中學雞用受傷黎遮醜
以為人地唔記得佢係食紅牌停

7公二奶生日快樂

誠哥

我應該係你前面

我應該喺你後面

唔好搞我後面

一件幾錢

愛爾蘭國家隊call up 左 parrott
17歲大國腳

40人 名單

不過愛爾蘭都真係冇咩人

已棄

CCV夠19歲大國腳

咪jer啦

個樣成個洛神咁

借去成篤屎究竟係進步左定垃圾左

東網班講波老話熱刺打開殺傷力踢法......

點解食左中間啲留言

又出番了

未上過位已經失寵
不過毋可否認Parrot靈性真係再高啲

全能性都大過佢嘅

就算比個zaha肥普，佢都係拎黎賣

班幻幻4-0利
3-1曼城

今日唔係又鳩拉路人->圍警察-》 拉十幾件咁老套呀

parrot

kane lucas
eriksen
ssk ndombele winks
rose jan toby aurier
lloris

Edwards u23連後備都冇
條友真係養唔熟
快d賣走佢

Son停到幾時？

Me play in U23 is 無肉

躝喇屌

屌你三不牙

停埋今場

今晚和波當贏波
輸少過三粒當和波

轉用Twitter
生活無憂

準備上樓了

我買首名入球。。。等陣容名單

心水之選-ssk

睇賠率就知，一蚊者可致富

希望上到位

用左好耐

利維估陣容@20190818 00:30 PL Manchester City v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@RyanSessegnon & @dele_official (hamstring) - unavailable, undertaking on-field rehab.

Heung-Min Son (suspended) - serving final game of ban.

@JuanMFoyth (ankle and suspended) - serving final game of ban and continuing rehab.

對曼城永遠都係頭十幾分鐘最重要，
鬥攻，鬥守。點都好，曼城頭十幾分鐘，
一定FULL SPEED, 所以開局好重要

估ERIKSEN 都係後備，
Lucas Moura 打最前做防守反擊，
Lamela & Kane, 打後一格。
進攻個下係4-3-2-1
防守時候係 4-4-1-1

中場中Ndombele, Winks, Sissoko
左右後防ROSE, KWP
KWP 我覺得佢身型上今年係大隻左，今場係考牌作。
中間V5(如果FIT, 唔FIT就S6) + A4

其實Lo Celso 呢場好岩打，應該有得睇版。

COME ON YOU SPURS

鳩估陣
Kane Lucas
Eriksen
Ndom dier ssk
Rose Sanchez Toby aurier

有冇手足收到wind 柒公熨左jer 未？

未喇 條友淨係識走數

上次邊個話要印科

印左喇屌又jer

圖呢？

今晚贏輸都係其次，聽日所有熱狗同我準時14:00出到維園

sor
me會早到

早D行, 早D完，永遠都係最安全。
班黑警永遠都未知醒，要到夜晚先出動

u so weak

如果當初借到c波路斯..

如果當初買到帶bra男..

如果當初買de ligt 唔係山狗
今日就係科加金童後衛
未來十年都夠打穩

借乜鳩c巴 中場多人到

不了 條友西班牙版小粉紅

大家小心

有中場月尾出走西班牙

大戰前睇下官方J片先

lennon

各位今晚睇完波好瞓
聽日準時維園見

降班啦般狗 廢撚到

個腦有幾on9 先會想倒掛

又借啲意屌山狗

唔小心

clarke 聯賽又無份踢

上場踢左

gok wai sau juk，do hai lap saap

Carabao Cup
聯賽未踢過

今輪得熱刺失分

輸少2球當我贏

又唔出V5....

準備屌山狗

The line-up to kick-off our @premierleague home campaign!

XI | Ederson, Walker, Otamendi, Laporte, Zinchenko, Rodrigo, Gundogan, De Bruyne (C), Sterling, Bernardo, Aguero

Subs | Bravo, Jesus, Silva, Fernandinho, Mahrez, Cancelo, Foden

⚽️ @haysworldwide
🔵 #MCITOT #mancity

無湯根無Lucas

又出拉美拿條垃圾

Kwp 柒兩球
山狗柒一球

輸3：0

又lamela

Btw 估到冇湯根

大賽通常係隊長柒

又442?

真係要

Lamela 打撚到2咩
4321啦

又冇超人
又林太正選

LM咁都冇正選

lml我覺得有輔鋒嘅能力

LML有時俾d波幾毒，不過成日妹下妹下

柒公，你唔記得logout

輔對面?

有冇巴打有link?

Lml賣唔出都要諗點用嫁啦

有lamela唔睇了
各位早抖聽日見

嘩醉酒佬第300場
柒撚硬了

咪撚比lml key波就仲有一線生機

洛蘭迪走左之後，我諗戰術需要之下，呢季LM好多時都可能打後備

希望佢企越前，反應會越快

咪撚比佢落場就最好

好耐冇睇過波
希望唔好西

又lml 睇佢食牌

仔傷咗定咩？無份嘅

上季食牌停賽

有無link

嘩顛撚左啊肥普
rose kwp sanchez winks
每個幫你輸一球

why 湯根冇

留名等睇三樣野

1) 頭五分鐘就失波
2) Sanchez 再柒多次
3) De Bruyne 對我地又入波

sterling生吃kwp
黑山留位同人跑結果追唔切拉衫輸12碼
toby太慢不停走甩阿古路
rose lml winks eriksen黃牌
sissoko再miss單刀

AC Milan have expressed an interest in signing #thfc defender Serge Aurier. | @SoccerLink_

呢條防線等收錢

可惜冇得買七嫂拎牌

派我

等睇傾破蛋
輸1：4

89分鐘

電視台擺433既

Here we go

3分鐘內失波

451佔領中場

COME ON YOU SPURS!!

佔中

頭15分鐘絕對唔可以失波

kwp對Sterling 真係

Erikson 未開波已經死老豆咁樣
驚佢冇心踢

sterling kwp

有無link
Reddit 條條死哂

熱刺加油
香港加油

買咗nowE

買now e

How much
外國用唔用到

落咗bar

@某人 使唔使要相？

今日之後重簽老蘭

AVB

比人圍攻

唔撚叫？

4-3-2-1

被鏝禁住屌

12xx 一季
用到掛...佢地係web login 睇

好似無控過波

預咗

818

walker

山狗真係廢撚到笑

準備456

人哋個walker好勁

lml

覺得呀古路會頂贏佢

入到禁區無人mark

以前踢咩隊

kwp 救一命

條左路性感到

Rose sanchez黑雙煞性感到核爆

原來對面de bruyne做隊長

屌winks上場咁西都正選

啲人好似完全唔對位咁

好似踢強隊，R聯亞軍、英超衝冠

好多波尼當要番去包冇包到 佢左中場呀打緊

嘩7太慢鏡攬到實

冇推當贏左

屌你林太爭d累全家

本身無期望

醜陋到

七太呢下其實比得12碼

sterling 又生食kwp

洪7公出黎交代下喇

其實呢，如果呢場輸咗，就乖乖地簽返老蘭啦好嗎？

又熱誠飛剷
熟悉嘅七嫂

KWP 就黎頂唔順....

KWP: 完場未?

唔只kwp...

屌七太

林美拉幾時死？

每場製造大量笑話

難得反擊

講真 lml落去打英甲都唔知夠唔夠班

lml幾時賣 留係度獻世咩

Lml打dele平時個位

又話唔睇

開頭買黎頂bale

問題係有冇人接貨

咪jer

上季續約

楊岳橋：熱刺仍然有險可守

7頭
仲諗住讚kwp
傳個offside波

完

Kwp硬爆250

輕鬆收皮

頂唔住了

訓LU

即完場

唔順超咪......

輸kwp啦
250響邊都唔知

kdb啲出波靚到

呢下套路好撚深

又係右閘岀事

又係尼當冇守人

Lml廢撚到on9

靚到

kwp winks 同lml
3件垃圾

得罪講句呢個位點會唔係尼當守kdb?

山狗呢

全部人向左聚曬
跟波走

學界防守

屌又係lml甩

斬得好靚...KWP 身後，今日弱點

冇腦黑鬼唔打得都睇得

250連續兩場帶帽了

KWP甩哂

不撒不散 堅守到完場

出尼當嘅話
要出Dier/Wym幫佢

肥普叫佢勤力啲啦

拉美拿幾撚時走

冇得怪佢啦呢球....

完全無還擊之力

居然

7太

diu

LML

咁都燈

咁樣45度任佢傳怪kwp

反娜仲有咩好講？

ndom助攻

林太反擊戰

屌買左七太fg架

ederson個企位

屌錯

睇到未

百屌lml

30米利又有A

Lml

7公話 邊撚個屌我條女

娜娜又然

Rodi當lml冇到

百屌
winks、三十米、7嫂

林太

吉田同7公又打飛機
好撚嘔心

Lml
夠膽就入多2球

係咁影對煙燻眼

大家再大力d

屌 好撚老套呀
百屌完就入波

Rodi連線都冇遮七太 估唔到佢識入

衰鬼7嫂呢下又幾令啵

七嫂

七公

我地都估唔到啦

廢到冇人理

俾尼當傳染

levy屎一般既轉會操作
話之你要時間夾，總知求其買

肥普硬頸，有實力唔係正選優先考慮

兩個玩死隊波

仆街lamela無你一樣會入波

拉美拿 is coming to town

又比250爆到仆街

單機

即刻打大篇文傲嬌

D人就係覺得你廢柴先任你射唔mark咋

lml做咩係到咁樣

kane自爆

屌球霸靠害

唉 再係咁收窄條後防又係下下平安鐘 傳中地波博人地射唔入係好on9既事

Harry Kane 比完醫院波就收嗲啦
仲沖去拗

踢唔到都吹?

屌傾呢下自殺式回傳

KANE

兩大娜娜fans

撩到呀

冇掂到

避左

冇避就會中

不過冇中扮中果下pk

點樣係唔睇number之前分到三個黑人

七太比波

球霸狂拉邊做咩

黎緊幾場又要見到lml

百屌完kane今場會唔會入波

快d睇到佢個number

有五個wo

拉美拿

素 光頭 兩隻手有繃帶
肥 鬍鬚 左手有繃帶
山 有頭髮 無繃帶

開始踢番好d但一過半場比d波好撚on9 咁急做乜

Peter最瘦

平頭嗰三個

山咪撚再係後面玩波啦屌

進攻終結者

山狗咪撚再斬
D波全部狗也不屌

Winks啲派牌流到

大力都好撚廢下

我淨係見佢傳後...

一貫水準

兩邊手有護腕係ssk
單邊係30米

其他用位置估啦

邊線傳邊係肥花
俾阿古路屈速係山狗
唔識射波係素素
識射係30m利
死lur 250係kwp

唔識射波係素
唔識倒掛係山

KWP要走甩幾多次丁力

又黎一過半場反擊鳩傳

dier式踢法

控一腳係30米
控兩三腳係ssk

chok 成功率

啲後場build up play其實練咗啲咩返嚟成日都係啲冇意義短傳最後交返比隊長一腳清

咪又係輸

又比人屈迪布尼

豬了

Ssk好撚勁

迪布尼真係好撚癲

廢山又7

大力B 睇下人哋kdb咁撚勁
球霸 睇下人哋agger路點射波

邊撚個6號呀

上季已經屌緊呢樣
根本就係無謂

屌搵人man mark迪布尼啦

差太多皮

winks真雞肋

6號邊位球員呀

比返超人我喇屌

好快有mma招呼佢

Mark 唔住迪布尼都係問題.

黑山

兩球完全冇人守任傳中

山狗

lamela呢d球員真係無撚用架
佢自己入一球，但累到你入唔到234球
有條屌用咩

Son同老蘭都唔係度
睇你𦡮點救

科>kwp 山
不再講了

又係輸黑山

熱身賽柒，第一輪大名單都無
第一輪累失波，今場照出

公正嚴明死肥普

無啦

科都冇

我覺得唔啱個球輸中場多啲 冇人跟kdb落底

lml又自爆

rose kwp兩邊比人中出到傻
sanchez已經證明係水貨

肥普愈教愈差

屌你老味拉美拿帶波必失
果球真係-6黎

山俾人撚到仆街
好似細哨對拉莫斯咁

曼城私家雞

黑山智力有冇50

人地咁樣焗法係咪要吊高波放兩翼？

衰撚過4葉

點解嗰陣係買黑山唔係de ligt

和當win

4葉=3個黑山

諸葛4葉

人地rodi啲轉向，再睇下winks

比返超人我地啦肥普

Winks好廢

出lo celso比我睇下好過

kwp

Winks唔係幾掂.. 不如放施素low出黎試下

球覇好鈍好慢

印度神油搽左頸啦

明明上季大部分ching都撐winks
點解呢兩場就屌到佢地底泥咁

每次一過半場就控唔住 點踢

winks冇哂膽識啲波只敢回後完全唔敢向前

又無人跟tap in

差d 3粒
廢到

又係左邊kdb出波

85 mins

D傳中靚到

Winks成個弱化版軒達臣咁

30米都做唔到3米既突破既
水貨黎

後場猜好d斬好d
3年啦依然一pat屎但堅持

對鏝城每次比人打爆兩邊
仍然視若無睹

今年開始我會開始屌肥普

無人搞得掂迪布尼

你睇個場面好似打到好多反擊 但其實次次都起唔到腳 一係比人犯規斷節奏

原來未屌過

釋放施素low

ssk 咪打邊喇屌

kwp又腳軟

肥普好迷戀收窄中場後防 放你兩邊傳中
中間塞8個人防你中間起腳

winks真係好撚廢

中場無人攞波
一比人逼就後場鳩斬
笑撚死

尼當唔合格呢個半場
冇現位 冇突球 防守冇目標

三個前場唔洗跑都迫死你

死未

塞滿人但比人tap in入

比b華撚狗咁撚

你老母啲波閪撚到

下半場收起KANE 喇

永遠條中場冇人現位幫波點踢

呢隊係r聯亞軍？

lm,超人 lo Celso 換lml, 山，winks

收winks比素素踢個個位 放lo celso出黎試試啦 唉

同我諗嘅一樣

一隻迪布尼都搞到你後防雞毛鴨血

半場輸一粒都算係咁

條肥仔買左飛睇波？
好似冇出黎提下場

唔睇比數以為我熱贏緊波咁
係後場玩波

半場入左一粒其實偷笑緊

肥普黎架呢個

Lucas>winks
完場

唔係玩波，係比對面迫搶到走投無路你估唔想上前場呀，上到先得架嘛

Winks好撚流，打防中無掃蕩，要黎把撚咩

淨係迪布尼用同一招都夠然

熱刺落後緊都冇抽水post 就知道香港係出左事

818維園見

這是正式錄用的領隊嗎

勝利女神再出擊

自從李城贏英超果季，呢隊波同佢自己既調動有乜係進步左，我一樣都諗唔到。
逼搶無晒，兩閘進攻無晒，前場互傳無晒，
今年連U都U唔到， 後防連龍門猜左幾年都猜唔多過10腳，出鳩陣之後又死狗咁要用翻，沉迷過去成功唔變通

LUCAS MOURA
LO CELSO
要換
KANE 唔夠機動...留佢係度無乜用 (不過球霸邊個敢換佢走)

買尼當番黎要既推進 現位 全部冇撚晒

有冇其他版 我想睇

咁都追到和完場 我印科

記得上季有唔少ching覺得winks唔差
做咩呢兩場屌到佢地底泥咁

仲停留響法甲嘅節奏。。。

老老實實Kane開始要plan B化，唔係太有威脅

因為佢真係打得麻麻

足球緊係一場一場睇
我夠打西咸上哂身
咪又係比人屌足全季

屌 係咪熱刺迷來
上半場唔撚洗睇架
下半場先認真

我知道locelso有推進 帶生個波擺脫防守者
但肥普撚會risk on9

展覽贈品，一日一位
今日第一日

呢套色紙想齊

我覺得佢同上季都差唔多啫
不過當然講唔上好啦

你話晶宮都記得入波

西咸真係無印象

有分落袋 印科

Lucas 同 Lo Celso要爆9對面，前場唔夠速度爆開對面防守

winks刷刷卡黎

真右閘嗰場

你都幾廢下

射門13對1

吓 科有入過波咩？！

WINKS 爛搶又敢推波上前
肥普 宜加中場全部都係呢類型既工兵...

嗰場球王片成個世一後衛咁款

唔想再睇winks仲屎過我

鏝前場逼得太勁 萬一推進失波就俾人前場反擊
Ndm都有幾下forward pass既 包括助攻lml嗰球

唔好講爆唔爆
唔好再後後面猜已經還神
對住曼城猜班人有無面紅

都要有光刀出波架

雖然冇可能 都留左名先

捉到假熱

Winks成個脆皮咁 又眼神防守 又以為自己好撚好波

太後啦
佢唔應該打咁後

去到季尾個個都要印科

想後場猜嘅咩
都運唔到上去
大腳又即柒

對住鏝猜，真係睇到都驚

果球已經打到final third
而家係要佢帶波入final third 兩回事黎

和到今日著lml去維園

而家係龍門口猜渦....

但呢個半場winks堅係廢嘅
完全帶唔到波，球球都係彈後

30米又唔現身，太重太慢冇乜反應咁
素素又畀kwp限制住要拉前啲

贏到我著foyth

似會換素low

上季打兩中場 分工清晰
會唔會今季轉打三中場 大家未適應到？

快

Winks打唔到3中場

mauricio pochettino he's sleeping you know

跟機
有分落袋，著波衫落維園

因為上季要大力b番去分邊打強隊比人逼搶 得番斬高波打快攻一招

迫又唔夠人迫
猜又唔夠人猜
睇唔到有和波嘅可能

由得kdb狂奔

下半場先開始打全場逼搶

ndom點解唔追

winks除左開頭入撚左汁雞 之後有冇入過波

尼當慢到

上季富咸

水貨味

原意係30米打上季大力個位
大力就可以推上一格專心做波
但而家又好似做唔到

岩岩呢下隊長救得好靚.

和波我印Winks

你打般茅上腦

lml連續兩次失球權
都係攤下手先追

睇黎完場係30比1

30米跑唔郁

插水

半場都過唔到

之仲狂投訴

波都拎唔撚到呀屌

又話調控中場
球球唔係俾KWP就係回傳Toby
長波又唔識俾 又唔夠大隻迫下就甩

冇相關資料

留意到winks拎波冇人迫都係下意識向後轉身

屌山狗又失身後

華佗化

Parker 教出黎..

仲未輸得

屌走埸算啦
好撚核突啊比人狂射

2:1 當贏

parker勁好多

lm 快啲

出Lucas啦

換人未?

好能錯啊！！！！！！！睇到好嬲

後面傳炸彈，llrois長傳能力差，經常出事
傳到上去比無膽winks, 一壓就交番後，
個炸彈又翻後場
好運D比到lamela，佢10次又9.99次花式甩波
再好運D比kane, 佢紙牌咁嘥鳩氣

再4關運晒先組織到一個攻勢
好絕望

嘩屌射19：1

對面直頭射門練習

遲早比人打穿

這是正式錄用的足球隊嗎

快撚D換喇

拎走winks出lm 拎走lml出locelso同佢快上快落搏拳啦垃圾肥普

呢下又ok
但俾傾好似好d

對諾域治肯定畀pukki瘋狂中出

踢到咁既撚樣
知唔知個醜字點寫

lm

LM

first touch

mola mola

一出就入

goal

Wtf

Lm

反普又輸...

咁都得

神換人

肥普好野 永續

都話喇！！！！

lml助攻

肥普個西樣

普:全靠我神調動

屌你肥普個得戚樣

LML助功

lml 1g1a

好撚難行

娜娜又又然

普巴又刷戰術大師分

牙傾傻撚左又想笠

1 goal 1 assist you are fapping we know

條友係得呢招

福將盧

大家點睇lml 做埋助攻

kane又笠

Kane

Lucas!!!!!!!!!!!!

打FIFA咁
2射2中2入

放心 好快輸返

想問下son係咪傷咗？

肥普你知衰未
食屎啦睇清楚咩叫實力

娜～～～～～～～
喊濕幾個枕頭

停賽

LM LML

停賽
last 1場

柒公崩潰咗

你不雖要啤酒

winks條廢系下場自己退出啦

LM跳高咗

又問
停賽啊

其實我普諗咩 明明winks ssk ndombele就係無限橫傳 係都要出晒3個

其實LUCAS MOURA 你以為佢好矮...但佢入好多頭鎚.

唔怪得後備都唔見佢

死唔肯大腳清

大力神 隱形到仆街 唔係實有用

輕功好

彈跳力驚人

猜緊what9

全場兩射兩入波

KWP出晒事

Peter

其實咩心態？

寧願自己半場輸界外球，都唔肯大腳清上前場

成日撚隊長

隊長

成日唔清，咗啲又輸

肯清波未？

開波一早咁出啦肥普

迫害隊長第300場

佢彈跳力同搶點好

獲加彼得斯今場

咁都唔洗輸

-6 足球
又唔撚輸

中場唔駁腳幫波推進根本後場短傳係完全冇用

平安鐘呢

又後場9傳

隊長300 rose200
一睇就知比人絕殺格

清波啦仆街

同以前卡希爾/而家文尼一樣

決定唔反lml了..........................(一場咁多)

-6足球

咪撚再猜好唔好，又唔係猜到

死都要後場差波

係咪落左order

睇黎我點都係正選右閘架喇
kwp死撚開

沒有隊長照顧你們熱刺，完蛋了

出返Dele就唔使睇到Winks

Lloris表演賽？

Cahill個頭猛好多

求下你開次高波

嘩屌你老母

嘩屌你平安鐘禁到爆

有冇巴士有link

23射
中下遊都不如

作客鏝到而家重未輸

屌唔想睇
猜猜下又猜失就輸

知我熱咩料啦？

出locelso搏拳啦

比個假希望你地最尾先絕殺

Kane有goal bonus
隊長有冇save bonus

出JESUS

要豬了

d山食塵ready

唔洗禁，預左輸

呢場和波都已經係EPIC

嘈交

阿古路吵架啵

KANE 肯收皮未？

駁嘴喎

今日牙古係踢得差喎

求link

識tapin
我哋啲球霸呢

唔係要短邊出咩

我地都冇傳中

半場笠出界

Eriksen肯收皮未？

lml肯收皮未

終於等到贏波既機會啦，黎緊呢廿分鐘先係爭3分的開始，始終我哋唔習慣做領先個隊，踢起上嚟壓力太大，而家就啱晒，可以變返追個隊，相信之後發揮會正常返，而且依家又變返0分距離，真係可能鬥到最後一分鐘先知邊隊可以笑到最後，COYS!

唔該巴打

橫掂最後都會豬不如出施素low踩下草

嚇撚死me

唔好痴線啦...以下省略

俾人追住咬

肥普又訓咗

點解後面個個都有人mark都仲要猜

上年歐聯乜乜乜 今年乜乜乜

無埋大力呢隊波會點

想像到七公捕住等失波出嚟屌鳩肥普

今日山除左上半場果下踢空氣
D落腳都幾準

csolow csolow

咪撚再猜好唔好

咪讚 佢40m買返黎

Toby

佢入黎嘅話，換邊個？

呢場真係玩撚死toby 同隊長

@平安鐘叔叔

傾

27:3

27射

TOBY

睇到呢下仲未肯續 toby 呀？

本來想講lml 但肥普今日應該比佢打足

KP 完全唔得

對面喺禁區跌咗幾多次

28:3同36:6

利維：出糧做野係應份嘅

ssk係咪無氣

仆街了施華

D山包位包得好左

我地肯換人未？

唔好讚thx

換左一個仲唔夠？

對強隊應該V5打中堅 A4右閘
kwp完全唔夠打

屌你老母做乜鳩要係自己禁區做短傳

換走KANE 未？

換一個入一球
咁等對面入波先算啦

挑機囉，過黎搶啦笨

係都ssk eriksen先

push

話說
有無影過肥普？？

推

都冇行過出黎

笠水到

你用咩標準先？
青訓黎講so far今日都okay啦
對住鏝 都係一球自己玩嘢差d累輸波之外
其餘都不過不失啦

角球快換lo celso first touch

高波吊兩邊咪好囉